唔計政見 奇雲迪布尼(尼仔)算唔算世三？

大家典睇？

我都唔清楚

計埋係咪top1?

冇人let him talk

個頭黃色

講明唔計 你又要計

但佢件衫淺藍，一係紅底

咪話咗唔講政見

吹？

好波

佢全家利迷，利物浦陷害香港，你話呢？

let me talk let me talk
嚮往自由

佢布獨狗（布魯塞爾）